(法律jj入)版權問題

舉個例，請問下如果有位畫家買合水彩畫左幅畫，然後將幅圖同盒水彩放埋一齊影左張相，po左上網。
之後我落credit repost呢位畫家張相，我個caption 係讚佢好靚啊 乜乜柒柒 無話可以賣/代購盒水彩，咁我算唔算侵犯左個水彩牌子嘅版權呢？
sorry for 1999

人地多謝你添啦，免費幫人買廣告

盒水彩點有版權法

盒水彩個brand囉

我估你意思係商標 （Trademark）

版權（Copyright）係如果有人影左盒水彩，你偷圖就會侵犯影相嗰個人嘅版權

但係就唔會侵犯左個盒水彩brand嘅copyright?

sorry,唔係copyright 係trademark,我撈亂左

你係賣正貨？

水貨但正版，算唔算正貨？